[90後] 估唔到識左十年既知己 因為政見而唔fd了

稱得上為知己 大家都共渡過好多難關。

無唸過上一次食飯出黎傾起反送中，
睇得出佢唔係撐警，
但佢話覺得啲人示威上街咁做唔會改變到啲咩，
話唔會夠政府玩架啦，遲早實出老解。
佢就金鐘返工既，話覺得示威者塞地鐵好無聊，
阻住佢返工，我個下即刻反撚晒白眼。。。

我以為大家同一個年齡層，應該好明白我地呢一代既年輕人唸緊咩。
然後用我既理據同佢理論，佢亦都知我有去遊行，
feel到佢後尾靜左，無再同我傾呢個話題，
佢不斷話我係黃絲。

食完個餐飯，佢就再無點再揾過我。

開呢一個post唔係想屌柒我朋友，
但我想講既係，
對呢一位朋友失望係一定既。
雖然我唔知道依家大家做緊既野可以改變到香港幾多，
但唔做就一定改變唔到，
有一部分既香港人就係自私，怕會影響到佢生活，
就即刻否定成件事，其實佢根本就無深入去唸 點解人地要咁做，係咪香港人真係咁撚中意返工
不過我真係好想講 其實你真係咁介意 你可以去撘巴士/的士。

只係我唔明白點解可以對社會既事不聞不問。

我相信有去過既人 都知去到現場個種感受係點，
即使大家互不相識，但有起事上黎都會幫拖，
個種無私 我唔識講 但我有去用心感受。
其實在場既每一次 有時好小既事
可能唱一首歌咁 我都會想喊 因為我好眼淺。
即使個日可能要返工 無出到黎遊行，
但我望住電視機前 有份企出既你，
我都好擔心，會擔心你地比班差佬恰。
好驚你地跑得唔夠快。

最後我想講，呢場運動無論最後點都好，
我點都會企出黎，即使單拖自己去都好，
我真係好自豪我係香港土生土長，
見証住反送中每一件事。

大家，我地一齊加油好嗎？

我諗 有好多人都有你類似既經歷 或者人愈大 身邊朋友愈黎愈少
樓主唔好灰心 因為你仲有一班手足

加油 唔放棄！

道不同不相為謀 唔可惜
大家一齊加油 大家都並不孤單

我都比個曾經既best frd unfriend 左
不過唔緊要 我都接受唔到原來自己有咁是非不分既朋友

Lm.

識咗近卅年都係咁啦！
70後

因為真係唔係個個睇連登，
唔該，可唔可以同我貼滿全條街呀？

文
宣
唔
夠
呀
！

密鋪平面吖唔該！！

停止打飛機!!![/b][/size=6]

唔好再覺得我有我做，人哋自會見到，唔係囉，sorry囉，齋睇tvb & 冇fb & 甚至冇聽過連登嘅嗰班完全唔知咩事囉
請立即停止圍爐文化🙏

醒未呀
只要一日見你哋仲喺度打飛機、自high、圍爐，
就一直推此post,
你班人都係唔diu唔得嘅！

勇武收皮啦!! 唔好再圍爐，冇人睇連登㗎喇!!

唔好等勇武兄弟嘅血&汗白流
跪求大家入嚟幫手

還原真相，教化愚民，
「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!
嚴重缺圖

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

當圈子唔同左, 手上擁有既野多左, 諗法亦會唔一樣.
就算無政見唔同, 當有一日佢搵錢係你十倍, 佢仲會唔會同以前一樣咁對你?
人會變, 本來就係咁.